netflix做唔做到每季開拍幾部日劇

好似其他fuji,tbs咁每季2,3部

平台播又唔會有鎖區問題